收禮物

有冇人收到AirPod 會唔開心？

700蚊一對果班

啲女
心諗 你送枝chanel唇膏俾我好過

開心